[求救]上網駁左Routor就慢左一半 有冇巴打知咩事

1000Mb plan
試過Mondem直駁PC. b plan

試過Mondem直駁PC有900幾速.
Routor 用 AUSU AC67U
如果我由Mondem駁Routor再駁線去PC
速度就得返400幾.得返一半
想知道係咪SET錯D咩?

條線有冇樣睇...
我印像中好似係用AUSU送果條..
佢應該唔會送條過唔到1000MB嘅線比我

諗諗下機會唔大.因為我本身用同一條線駁PC
就有900幾MB
如果我用同一條線駁去ROUTOR..我用手機WIFI測速
得200幾MB...我知WIFI會慢左
但200幾MB應該都唔太合理?

我都有類似情況 駁asus router 唔見咗一半 線已經confirm 冇問題

留名

好正常，ac即wifi5 router最盡只係得500，實際行到得200-400，
Ax即wifi6 router先可以行到700-900，而且部電話都要支援wifi6先有（eg:iPhone 11以上）

我係駁線.唔係用WIFI上網...

原來真係線問題
今日換左條10GB線就正常返